Tulli ette Johan Somus ja andis ülles et tema teist korda tahab abieluse heita ja lubbas oma esimesest abielust maha jänud poig Kustawile 25 Rubl. anda, kes aga selle raha siis wõib kätte saada kui 21 aastad wannaks saab.
   Wöör münder: Josep.
